(RTHK) 俄羅斯首度確診新型冠狀病毒肺炎個案

俄羅斯首度確診新型冠狀病毒肺炎個案。

當局表示，兩名患者是中國公民，情況穩定，現正隔離治療。俄羅斯早前已採取多項措施，防範疫情傳入，包括關閉與中國接壤邊境的陸路交通，來往俄國和中國的火車服務亦暫停。

小習你死定了

開咗抗寒

普京：垃圾

一向凍係唔怕，不過而家連熱都唔怕

俄羅斯：

盟友都累埋lu......

好醜

隻毒熱又得凍又得

前幾日先割左中國封關
今日就有確診

求圖

好似仲有潮濕同乾旱要點

俄國人 報仇

大哥都奶野

俄羅斯既環境一爆一發不可以收拾

契哥都中招

好兄弟 , 有難同當

唔岩就要打

人工做出嚟果然勁好多

金將軍有先見之名

最後方舟
或者所有懷疑個案第一次驗到positive就已經

世界要末日了

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

西伯利亞人唔鍾意暖流湧入身體

俄羅斯人係咪唔興屙完尿洗手
之前接觸過啲嚟香港玩嘅，鈍鈍地又冇乜禮貌
硬係stereotype佢地好粗獷又冇乜常識

習：禾抿窩窩手
普：企開D啦屌你老母

九十九年成大錯

睇嚟俄羅斯好快核平北京

點埋水傳2入格陵蘭就整死晒你地

近平近平

會唔會俾俄佬攞去做實驗？

還返入俄羅斯豬有非洲豬瘟筆數

豬瘟換肺炎
禮尚往來

泰國又有
又抗寒又耐熱

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

有無咁多DNA點數比佢升LV呀

歧視終國人

俄妹

今次搞到大哥都出事

恭喜契哥

簽名啦

封關都嘢到

幅地圖越來越似瘟疫公司中國起手

google 搵到

送俾大佬既賀年禮物

俄羅斯破處

殺人數繼續升上去自然有dna比你加

戰鬥民族做野未?

抗寒抗熱 幾時抗藥

一早通咗水啦 你估佢真係唔知乜嘢料咩

淨係大陸死左唔止一萬人？
而且見佢依加已經升左好多野， 耐寒， 耐熱，空氣傳播，家畜傳播，咳。。。。

中埋，等金仔中招

之前俄羅斯送豬疫禮尚往來送返病毒俾俄羅斯

金仔一開波就封左關，唔通要靠南韓傳入？

一日未到非洲都未玩完，呢家個勢似玩到一半，準備升小小殺人技能

佢想同台下人握手定做mug9?

屌你非洲都無咁撚多古怪野
陷家鏟大陸累街坊

金仔最醒目
一開始就直接封關
外匯收入之類 全部唔要

仆街最清楚仆街諗咩

今鋪真係唔知點收科，覺得只會愈呢愈嚴重

咁先係好兄弟!!!

周圍都新開，大把DNA
Greenland頂唔頂到？

之後就狂升致命度，好快GG

俄羅斯唔洗
格靈蘭先要

普京嬲嬲

Slavs

下兩張做乜? 見到有口罩賣?